無條件既人其實無得介意女朋友俾人扑過

我係巴打
今年22歲 未拍過拖 女仔手都未拖過 係純正青頭
見到有個Po叫 "介唔介意男朋友抽插過其他女性" 有感而發

我自己唔會介意女朋友(如果有)俾其他男性屌過
要搵個鍾意我既女仔 對我嚟講已經好難好難
如果佢唔嫌棄我醜樣矮瘦無條件無專長
我自問無資格嫌棄佢任何野 莫講話俾其他人扑過

我想話 無條件既人其實無得介意
你有條件揀人梗係可以揀擇架
無條件 只可以等俾人揀 就唔可以揀擇啦

冇資格揀，學咩人揀

窮人從來唔會諗買唔買得起私樓，因為有劏房你住都偷笑啦

下 條女屌過啦

每個女朋友都係處

點搵

好彩